去開日本旅行而鐘意飲啤酒既巴絲唔該入一入嚟

Sapporo 北海道生搾邊度有得買，去超市同便利店都揾唔到……